
---Subir archivos---
El archivo Redux no se subió. Error: No se proporcionó ningún archivo.

---Subir archivos---
¡Los archivos de importación se subieron correctamente!
Tiempo de ejecución máximo inicial = 30
Información de archivos:
URL del sitio = http://laplata.com:8000
Archivo de datos = /var/www/html/wp-content/uploads/2022/10/food-restro-all-content.xml
Archivo de widget = /var/www/html/wp-content/uploads/2022/10/food-restro-widgets.wie
Archivo del personalizador = /var/www/html/wp-content/uploads/2022/10/food-restro-customizer.dat
Archivos de Redux:
 ¡no definido!

------
¡Nueva llamada AJAX!


------
¡Nueva llamada AJAX!


------
¡Nueva llamada AJAX!


---Importando los widgets---
Sidebar : 

Buscar - Sin título - El widget ya existe
Entradas recientes - Sin título - Importado
Comentarios recientes - Sin título - Importado
Archivos - Sin título - Importado
Categorías - Sin título - Importado
Meta - Sin título - Importado

Footer Widget 1 : 

Texto - Sin título - Importado

Footer Widget 2 : 

Texto - Lunch Service - Importado
Texto - Dinner Service - Importado

Footer Widget 3 : 

Menú de navegación - Quick links - Importado

Footer Widget 4 : 

Texto - Contact - Importado



---Importación de los ajustes del personalizador---
Error: el archivo de importación del personalizador no es adecuado para el tema actual. Solo puedes importar los ajustes del personalizador para el mismo tema o un tema hijo.
